好撚柒憎將兒女私情帶入抗爭

本身係情侶既一齊發夢梗係冇問題

奇撚柒怪既係啲本身唔識，發夢現場識又好，同區一齊痴文宣又好既人，巴又有絲又有，dllm痴完文宣係度飲酒吹水，甚至聽聞過有巴因為識咗個女手足但係又做咗人地兵，傷心到發夢都唔出既情況，我真係屌出聲

大佬呀我地宜家係革命呀，唔係9玩㗎，手足之間既兒女私情呢家嘢可唔可以等到煲底相見先諗？地區細谷既人唔好再咁執著於相認得唔得？同埋對方係人係鬼，都需要留意，唔好再on99，係未confirm對方可信之前，就講曬自己嘢出來啦好唔好

9up post，討論請善用不推文回覆

Agger

推

已經好幾次聽聞「痴文宣可以食到女」說話，好撚嬲吖

天水圍的狗公似乎很出名